鋤dee 出JQKA2 一定係小學雞

仲講得出出一堂花果時係睇花，真係笑而不語

up乜春